電腦問題！關於RAM

i7-8700 + Z370
RAM上唔上到3200mhz
Please help

唔洗講多謝

咩黎

加ram網

上到

reset bios 未？

我係想問8700（non-k）加z370上唔上到3200，依家用緊2666

隨便搵下都有呢D討論
而且你煙條U超黎做咩

等ddr5 成set換